[I/A]Brawl Star 荒野亂鬥 (20) 1001開post

1001又唔開post

屌，3日一個武裝都冇得買，on9 game

Gameboy 武裝好正
木葉金色閃光

乜Siege mode有得拉走隻機械人？
On9到

日日都有
不過1000蚊
比唔起錢

屌我都係 有錢無掟洗

等抽算啦咁撚貴
利申 一個都唔中

買左保力個武裝，都幾好用，著草同定人食傷

有埋武裝愈黎愈唔平衡

有D不嬲勁既就仲勁

shelly先係，bit8係天手力

1千蚊唔貴，呢度話等買嗰啲應該個個都起碼攞住幾萬蚊喺手

Mr P個武裝

max已經有大加速，仲要武裝個dash俾佢，on99

幾萬喺手果啲就唔出商店比你買

又死SER?
入唔到GAME

多咗gadgets之後隻驚真係好虧

執柒左佢啦垃圾驚，愈出愈on9

原來又爆左個post

分享下有趣野，有次被拳手貼住打都覺得今次係咁先
但下一秒佢掉走左我，心諗做乜鳩

應該係普攻或者想開大錯手用武裝
我第一次唔想抽中拳手個武裝

差唔多隻隻勁角就愈黎愈勁

廢角如barley個武裝垃圾到..

佢個武裝比近攻追個陣應該幾屈喎
利申未抽到

識用既可以係龍門前掉走人再射入 但多數無咩用

但我成日準備入波就俾佢拋走

岩岩先留意到sor

啲近身角一埋到身 有無武裝都死
最驚反而係啲中距離 岩岩好3下攻擊就死個啲角, 例如熊人
個武裝完全解決唔到問題

有普攻補血粒星既話應該有機會反殺到近攻
武裝起碼慢唔到nita,都可以慢左隻熊先

講武裝垃圾你問過MR P未?

又快又高攻又多血
好快nerf

Duo咪有啲用，比partner攻

你又未中jacky?

中唔到 不過中左P仔 仲開心

隻新角都幾屈機
同埋d武器配件都幾難抽..

新出第一日好似易抽好多咁
40箱都中到3粒
依幾日就一粒仔都冇

同你一樣，更新前幾日先中p仔
然後jacky 未到手

其實有咩用

唔想再打街場

屌佢老母打到第3階連輸3場

嚇到我即刻轉返jacky 輕鬆贏

盃數？

好難拎

今次都幾容易贏
PSG Shelly skin幾靚

用jacky 屈機?

連續4日1個武裝都唔出係shop 好撚野

棄驚了

我9場都係用Jessie 加shocky sp

儲左4萬用唔到

咁多日都係出過一粒 仲要係piper

之後用gem 買

7/9

DLLM用酒保踢波做乜鳩

match兩場用火魔 兩場辣椒但淨係近打

係唔係1500盃隊友，酒保一開始就拎到

其中一個隊友用jacky輕鬆贏

on9 game, 根本唔俾人單排玩，連續2場隊友掛機唔郁，低盃入黎純粹試技，垃圾

連贏9場 可以search隊友真係好 以前慣左隨機我地冇人用Jacky

街場唔洗玩
太多on9

惡意掛機個問題根本要處理下，完全唔公平

屌佢個街場組隊專登唔比人chat傾 好撚反智

間唔中就紅wifi，好難分係咪惡意

8連勝，之後4連敗，痴線

成日有D仆街入到場起碼成10秒唔郁,好煩

有場波畀泡狗屈機
Jacky加速+poco補血
開波直接推個波入網

有冇巴打carry 打到第7場
但輸多場就完

咁如果係消極態度呢，我有一場個隊友成場都係淨係企係門口到㩒攻擊掣，真係嬲到

你話係普通場輸咗可以再黎，但呢啲一輸就無得玩真係好怪。

我想要個skin 姐

哩D真心慘……

成撚日都有人掛囉 想report又冇 留言屌鳩佢又冇 block訄佢又冇

我睇Reddit 講如果入佢團㩒report，係可以令到佢被封幾日，無驗證過唔知真唔真

但係街場無report真係好撚on9，隻隻game都有，咁簡單都唔做

今日mega box特價 139石4個係唔係好抵??

問多次有冇ching過左15勝想打亞太賽區線上資格賽仲未有隊？
我隊差一個隊友
有的話請留tg

jacky攻速太快喇，完全唔合理

還好，埋唔到身都係冇用，不過可以nerf下個攻擊力
但有場match到麥克斯+彈射+黑警，俾佢哋三個撚狗咁撚，避都避唔撚到

黑警係邊隻

colt

屌8勝就輸

開始覺得單排贏到幾好彩

其實真係唔易 打到7, 8 層都仲一堆56 千
對面就九成都係組左隊

我第一次用佢個組隊系統就9勝
Match咗個2萬同萬6

係咪即係用放大鏡?我等左勁耐之後排街場算
btw 全街場 9/9 好開心

新角色真係好勁

全街場9/9 +1
好感動

屌你老母 啲隊友廢撚到

用barley真係會用到懷疑人生
又低攻又低血仲要射程一般
場場手瞄瞄到支力都未殺到人

要咁岩3個人都睇到jacky先得

加速完 又快又厚又高攻
用近戰同support類根本死撚緊

好險 9-3贏到，EMZ有武裝技好用好多，之前好怕拳擊手跳過嚟，而家可以防身又可以防對面肉盾控波，而且又剋制jacky，12場幾乎5-6成對面都有用EMZ，有EMZ場真係特別難打，我前3場用jacky，跟住有場俾EMZ屈機就改用EMZ，能力之星我比較鍾意用補血，因為EMZ本身你食到佢3下毒都夠痛，所以我偏向要生存

呢d人真係玩黎做咩

痴線 出左2粒sp都冇一粒gadget

on 99

冇用放大鏡?

咩係放大鏡？

psg盃直落連贏9場，冇輸過

今日係last清入場卷？

照咁睇都好似多人贏到PSG cup

新手贏唔到

小号都9勝左

你up乜呀

細帳

號

有冇人諗住今日打機械人刷哂D卷佢

+1

唔係 遇到專登射入自己籠

之後會冇哂？

我8場止步

今日用肥婆打PP竟然拎到96分

有滿LV Jessie同雙槍,求打機械人

隻jacky最大問題係穿牆

起碼賺咗六個大箱

組隊搵人個制

想知組隊係咪一定要3人先出到發?
有時我單排成日撞到D雙排仔廢到仆街

有方法易啲配勁人，你用隻最高杯嘅brawl搵，你600杯以上都搵到18000-20000杯嘅

細箱獎勵加左碼？岩岩抽到12石

機甲入浸 你地最高可以玩到幾多分鐘？
我頂盡得6分半
完全唔明啲人點打到11分半

youtube 好多
屈地形, tricks
冇心機慢慢試
正常打應該唔會過到7分

6分5X秒

1314係上年頭有bug先個個屈到
唔係既平均最多都係7分左右

有1314 一睇就知係老屎忽

有冇人想組隊清robo？
重有320張卷

商店終於有配件買，但係係bea……屌……

開到SPIKE GADGET,打金庫見人3下普攻+0距離開GADGET可以一炮過扣一半血,遲下有得試

係咪1卷1場打好啲

打到你下年都未打完,20卷1場啦

你啲券應該唔會過50張，呢度啲巴打講緊個個幾百張喺手，1券1場應該隻game執都未打完

好似過埋四月?

以前草草埋埋有成900幾張
打左成個鐘頭仲有700幾張
隻game應該要開放100張一場囉

岩先連續廿卷左幾場都打到我攰

我玩幾個禮拜only…
60張用到40

得戈3分鐘貨仔 又無雙倍幣

不能同意更多，打撚到我手酸都仲腳有300張

有無人打足球聯賽
一場都未打
20000杯

psg一勝收場
d人完全唔識踢波

原來可以咁

講真。打一場6分鐘都悶到抽筋。何況要人手打幾百張

點解要清卷既？

取消呢個功能，有新系統取代

幾時會更新

就快，趁今次一張可以攞32就用曬佢

唔該晒巴打
Btw有mega box係咪留住先？

忍到手留到4月新角出咗再用
我就忍唔到…

官方話4月都仲有，等5月更新先取消，但係唔知中間仲有幾多次robo

用jessie輕鬆
啲人死都要一齊行

清埋300張劵就有600幾箱
下個月抽傳說

唔係話史詩咩

邊度有講

mike應該廢d

閃電俠唔會嫌自己快得濟

冇特效，用返萬聖節

因為驚大家語言不通所以只俾用佢翻譯晒既句子
但屌佢有時想叫人用第二個sp叫唔撚到，屌

回彈算慢，還好
一般坦近戰可以打爆佢

雙槍out啦
8bit完美取代左佢

其實最on9係隔牆打人同個武裝，個武裝喺足球同gem場都好萬用

係，個加跑速令佢屈機n倍
佢遲d有埋第二粒sp應該仲誇張
常駐-15%傷

幾個月冇玩 用隻新角贏晒

ching心水ching

新角好屈
但個SKIN冇咩特別

佢個DESCRIPTION話每次開箱開唔到英既話都會加幸運值
愈高愈易中,中左會跟隻英既稀有度扣返
咁如果我齊英再開會唔會都會照加

用shelly psg skin 贏多左人願意㩒play again
出多d 呢d skin 咪幾好

求踢波攻略
已經傳波走位守波做足
但係勝率仲係好低，又拎唔到skin

有冇人覺得好lag

我都唔想佢出傳說
抽死人咩

打街場打到最後一鋪1:1 仲要最後一秒入波

玩到第5鋪嗰陣已經輸咗3場
點知好好彩玩到最後
打最後嗰場仲要lag機 驚到瀨屎
好彩最後打和有得再試一次
成功拎到新skin

p.s. galaxy stadium用emz幾屈

呢幾樣都做足咁練下射波 例如入唔同場練下唔同角度trick shot, 練下射波combo (爆牆combo/踢前用大接波等等)
同埋盡量用強勢角玩emz/gene/jacky/darryl/max 之類，玩得好應該可以帶起一個唔太識玩既隊友，有時見人用mortis/piper/tick 果d 又唔識用就火都黎 贏線真係真係好重要
如果呢d 都識就應該要搵兩個識ball 既隊友緊要d 或者用放大鏡
其實我踢波都麻麻 但平時有幾個習慣，覺得有用都可以注意下
1) 傳波多數傳去隊友容易拎既位而唔係直接傳到佢身上，除非佢身邊無敵人，如果唔係佢打緊人既時候傳波就晒左佢一下攻擊或大技就死了
2) 無時無刻都應該睇住個波係邊，唔好掛住殺人，有空檔就攞波射門，個波條線輸緊就去守
3) 對緊線果陣盡量唔好持球，將個波踢前去自己友容易拎但對面難拎既位。一有人拎住個波唔放其實就變左2 打3
4) 唔好痴埋一堆，尤其加時果陣更加重要，有時就係分開推一傳個波就可以end。其實個個mode 都係痴埋一堆無咩著數 多數痴得埋都係有人輸線
5) 一有機會就用大傳波唔好慳

雖然知就出新英
但好想抽箱中武裝

最重要一點：
咪撚喺龍門前轉圈串鳩人啊屌，已經好撚多次轉圈之後射唔切俾人救返粒波
當然如果對面全隊死曬等復活可以轉一陣

謝巴打分享，等我練下先
Btw 放大鏡係咩嚟？

仲有見過好多人懶勁玩折射,點撚知唔入比人返生入返轉頭

20000盃冇隊友?

師兄不如得閒組合你d料整個新既開 post

安妮個武裝勁on9 玩生死 我多對面幾粒 佢直接cc我 之後秒撚左我

踢波最理想就係開場三路全贏之後輕鬆入波

以前mortis踢波真係神角嚟

其實依家多左武裝 角色畫面上又無提示
真係多左d變數

搵隊友果個功能 聽大家講幾好用

除非三條友都有共識會玩野如果唔係有得入就唔好搞咁多花神
十個轉得圈bm 既九個無料到

原來第一個post 仲係舊圖

次次星光玩機械人攻城mode都起碼輸2場，求指導

有冇人覺得啲新英越出越屈機
鑽地嗰隻弱弱地智
唔洗瞄嘅範圍技、可隔牆攻擊、坦、痛、有控場
以前覺得羅莎同拳王已經算無腦，直接行埋嚟強姦點知越出越痴線
仲有隻野有四格普攻但本身都已經算痛

啲入場券係咪準備消失
大家記住用晒佢

rosa一定係最屈

Push

有冇robo？
Lv9 jessie 想打5場左右

真 依隻野一出個陣大技超長時間
拳佬即刻廢曬

呢隻game坦英係坦得嚟又痛
有時踢波自己隊一隻坦都冇都知輸咗7成

8bit招大每人加30%攻
等於打多個
Colt就最鍾意打爆啲牆

啱啱抽中TARA 個Gadget
打SD都幾屈，可以睇哂人地啲位

係啦，我用Penny 都係一時時
我見有勁人用到好神，求指導

係
6個大箱先係重點

機械人大家最高紀錄幾多
6分半鐘左右已經極限
同frd打用開吸塵機+彈彈波+Jessiea
三隻都有能力之星
有冇靚隊伍推薦

實用既武裝都係得幾個
當你咁諗就唔會想抽住

依家2萬好易姐

安妮
佢叫nita

13:14
白必加母女丼

4格嗰隻叫max
佢本身未buff打唔痛的

根本唔合理啦當初
7秒咁長點打得死

多草既場都屈
3v3隊友都睇到，神輔助

肥婆 jessie 8 bit
最好係呢個組合

而家有新組合了
8bit 肥婆rosa
rosa 用gadget 草遮住自己個箱
d 遠攻機械人會唔識遠射好打好多 聽講正常玩上到差唔多7 分

玩太多lol

以為佢回錯post,成句都唔知講緊咩

竟然
可惜我未有rosa武裝，想試下虐爆d槍手

梳 平時同fd玩都叫佢做安妮 因為真係太似本身女仔 之後大技係熊啤啤 match曬安妮
between 佢武裝真係on9 cc太耐

rosa

咁呢隻驚啲角色能力不嬲都有啲‘參考’lol

tara=逆命

新野？

新加既underdog system
如果對面平均同你地200 盃/你排街另外兩個隊友同一隊但佢地差200 盃就有 贏多d 輸少d

我都想知 感覺呢個mode 好食組合
有d 組合屈到pk
淨係知出到機械人推唔爆唔好貪刀唔走 俾對面塔殺到一隻都好傷
難得好好地出到一波機一定要控制返中間搶贏埋下一波，寧願打少幾下

JESSIE同NITA硬爆好似都唔錯,JESSIE仲有得彈全隊
但前提要壓到

barley sandy max/tank

唔怪得之
對面有隻98 我地隊有隻398

西瓜哥出嚟教路

加隻rosa
齋睇字都想嘔

你好似都係潛開水 捕我上水吸氣

過氣啦隻英 之前無max都仲玩到
宜家有max佢無草既圖好難用了沙包黎

其實真係改係改用埋總盃數黎match
有場衝緊上600 pair 6000&1500盃既比我
輸少3盃都打得好嬲

SC不嬲用屎忽諗野

Rosa武裝生草，有武裝應該可以用呀

PP未用到住

用得啦

呀係wor
佢只係聲稱唔用得但實際上用到

goal!!!!!!

一個箱開兩隻
會唔會太痴線

終於到我屈番人
隻新野屈到喊

痴撚線中兩隻
巴打一次過用哂成年啲運氣

我都試過開2隻
不過係mega box
呢個應該係small box

開班

爭咩呀，兩個一齊

抽完下一秒即刻nerf就好笑

nita sp2+武裝好過癮
今日showdown場, 最後得返我同BULL
掉隻熊係佢個位即刻用武裝, 佢企定定比隻熊強姦

等佢咁串 想爆鳩我

隻野真係屈到爆
之前3隻新英都摸左成個月左右先上到550
依隻一抽3日就上到600
feel到下次更新會改低好多攻

brawl stars 三大對線要點
1. 普攻打中人
2. 唔好死
3. 唔輸線

同意請分享、讚好

我今日真係學到好多野呀

每題寫番100字心得啦

垃圾，更新完咁耐得1日個shop有武裝買

頭post 放呢個就夠

我分身日日都出 但無coin 買
你個account 太多coin

有冇人不斷crash?

我

有，仲要跌左兩場杯

一入gem 場就彈左出去，而定開極都係彈game

crash左又入唔番埸
開得番既時候就已經打完
dllm

Here
狂陣
好彩入唔到gem場

We are aware of the crashes when trying to play the Brawl Stars or opening the App after that.

We are currently investigating and working on a solution as fast as possible.

Sorry for the bad experience!

跌左兩場盃
REPLAY都彈埋
想睇點輸都唔得

無crash過
但個shop開左兩次
食左兩次free item

咩icon ? sp?

Gem都打左兩場

crash左一場 無扣盃

正呀
唔屌唔鬆化

第一場就扣左

最正係個shop有武裝買
兩次shop買左四個武裝
D錢有掟駛鳥

你講一講即刻入game 睇真係refresh 多次
有gene gadget 買

唔改攻都要改移速

gem依家要2日先刷新？

出左JACKY之後,玩LEON想0距離刷爆佢之前就比佢秒左

係3日先啱

之前wtsapp同人傾完 copy返出黎
3個情況 好簡單咁講

對上lane opponent劣勢, 你就要想辦法唔輸位咁守住 or 自己突破去make play幫人夾死一隻
平手 睇實力既對線 你可否做主動咁贏
有優勢 可否壓埋去直接食靚位 幫埋隊友推上去

今日寶季結算得二千幾star points

80鑽 買唔買鑽地囡好？

對線早過人入草(如果有)先贏一半

唔好
超稀有好易中

買又得，唔買又得
要買就好快快手趁仲未nerf升盃

啱啱開咗兩個大箱又係中錢only

早買早享受

幾時先update下14500盃以上d獎勵
英又加左幾隻
盃又易升左
但都仲係14500封頂

拎少幾粒大token

無草場真係唔會用rosa

依個真係玩到想棄game

有時已經連match幾場掛場狗
跟住再match underdog

又紅wifi
窒到slowdown全場啲人喺外圍畀毒霧毒死晒
我全程冇打過人只係努力窒住咁行向場中結果就留到最後

Lag到輸左都唔知咩事

痴撚線
LAG到全場唔知做緊乜柒

屌我仲以為我wifi有問題

踢波lag，即刻kill app俾電腦打，輕鬆贏

永遠得對面隊郁到

唔知關唔關出左gadget 事....之前都無咁lag
生死關頭lag 一 lag 唔洗玩啦

打金庫先體驗到
召喚熊仔係唔會受到Lag影響車爆對家

睇黎呢幾日都唔洗玩
KEEP住LAG

睇黎要整番個唔受lag 影響既角 list

紅WiFi 組合：武裝bo ，Nita，mr. p

每人㩒一次就唔洗郁都得

紅WIFI真心ON9
以前未UPDATE都已經係咁
用WIFI會紅, 用4G反而無事
真係垃圾到極點...

用數據玩通常少啲機會出紅WIFI

有冇人做到同我一樣，唔care 幾多盃， 嬴輸都冇問題

個垃圾寶石場格火車好撚煩

我想試下用Jacky 隔住個火車吸對面過火車
有冇巴打試過

唔得 要計住550以上賺star point買超箱

用拳佬將敵人拋去架火車度就試過

咁高難度

想問下左上角個Underdog咩黎？

逆風高飛系統

該系統將改善對戰雙方獎盃數不平衡時的遊戲體驗

只在3v3模式中生效，不會影響單人/雙人荒野生死鬥模式

被系統判定為「逆風高飛」後，對戰獲勝可贏得更多獎盃，對戰失敗將失去更少獎盃

剛進入對戰時和對戰結束後可以看到「逆風高飛」的字樣

滿足以下兩種條件之一，即可被系統判定為「逆風高飛」

1. 您配對到兩名雙排玩家，這兩名玩家的獎盃數相差超過200

2. 對手隊伍裡3名英雄的平均獎盃數比您所在隊伍3名英雄的平均獎盃數高出200

如果您在對戰後使用了“再來一場”，則下場戰鬥不會再被系統判定為「逆風高飛」。

原來多左d咁既系統thx

有冇人會儲一萬star point買skin

點解會無
買晒一皮star point skin

我係支那病毒 🦠 請隨便打9 我

好撚無謂...直接改用總盃數match人好過啦

搞咁多野都整唔到match 得好d好反智

之前睇top 1% 人好似16k 盃
如果齋睇總盃match 有機會打極都果堆人或者match 唔到人

出咗咁多新角之後，通街都係16k+，依家應該唔止1%

睇總盃match 可能令到duo sd 組隊問題更嚴重

琴晚gem圖33打贏左JUP三子

玩到45lv一隻史詩以上嘅英都抽唔到

有料

原來frank gadget 唔防車撞
仲諗住可以睇佢一野俾車輾死

cls

其實維持幾耐?
多數都中晏、慢左先開技?

用總杯MATCH最後會變左CLASH OF CLAN咁樣
四千幾但又未到5000分果D搵十幾分鍾都搵唔到人黎打
雖然咁樣應該先係相對最公平

依家單角900盃以上果d已經係咁啦
你跟總盃對佢地反而仲好d
跟角色盃根本反智

反而跟牌計好過
即係一萬到萬四 一個區
八九千又自己一個區
五六千又一個區

忍唔住用gem買左，太op

咁要等佢分到起碼2萬5先得萬4打後就斷左

諗緊買skin定買箱好

箱都係一季買1次 2000star point
計埋pp 就算未齊角一季拎2000以上都唔難
所以可以買住箱儲，然後再買skin

一定係skin 箱呢啲玩得耐除左開錢根本冇用

但箱對無課又未齊角既玩家黎講幾抵買

遲d 實比人nerf，
親而家玩多啲

一定
屌又快又坦

2.5 秒
一定夠出大

15% = default 高人3lv

如果跟總盃
你總盃唔高剩係一季一隻1000 咁你個1000打傻仔打返黎咪好唔值錢

到時35都唔值錢
睇總盃講野好似CR咁

點解成日都會紅Wi-Fi

呢排好嚴重

update完就咁

新人留名
唔睇post都唔知原來個個都有呢個問題
玩左幾場都係咁 覺得好對唔住同team嘅人

見到UNDERDOG真係輸撚左9成
唔好望有機會CARRY

Ching而家有幾多隻角？

Max 又nerf

已經郁左上面個更新?

Jerky果個原來係由頭到尾都-15%？

今日好正

jacky調整喇

屌有無gadget 真係要有辦法睇到
有場隊友8bit 俾gene 捉走左諗住去救佢
點知原來佢有teleport 一下就返左屋企 我就on99 俾人殺左輸埋

剩係得左上嗰個

開左15個細箱都開唔到jacky
1.2真係咁難中咩
係咪我太非洲

jacky nerf 左真係有差 但係都仲好勁

做咩又nerf Max
上次大nerf完已經唔敢拎黎用

係，感覺無咩分別

巴打同你一樣，開極都開唔到 Jacky，
身邊d friend就好多都中到

啱啱升到jacky level 9, 可以開始用

jacky打咩mode勁？

咩mode都勁

隻烏鴉好撚廢， 有冇人認同

冇

識用嘅話 關鍵時刻好有用

烏鴉幾勁喎,你HI一HI中人就要等多幾秒先有得回血,手又長,埋身爆發還可以
而家GADGET仲有盾

同意
玩烏鴉最緊要夠契弟

同leon一樣都係showdown先生存到既角色

隻GAME D 配對真係超級垃圾
可以連續10埸都配對到傻既

今日gem場鳥鴉打側好撚勁
有大開盾跳入去無解

而家有埋個盾踢波好勁喎，有得阻人回血又硬

利申：抽唔到

棒球妹原來上到local 頭二十

我都未抽到，但打過幾次都唔覺佢好大威脅

hk local黎講唔算係乜

好掃興

今日出SANDY SP2同JACKY SP2

大家點揀

永遠要等隻英nerf 先抽到

on99 雙倍幣唔通知聲

好彩儲定左

儲得100

儲到180

港區少高手

jacky
仲係好勁

慣性星期四開始儲
有冇都清得切

買左啦
15%比想像中坦好多
不過佢招大係咪有BUG 好似要隔半秒先吸到人

你當多左差唔多1100血
佢招大係咁，唔係一用就吸

UNDERDOG 不如SET輸左唔扣盃算啦
10場平均羸得1場

唔扣分都嫌哂時間啦

成日配d 雙位數盃比我，浪費左分半鐘

宜家成日要估對家有無gadget
愈玩愈無癮...

預佢有會好啲
有啲奇怪場出nita 9成都有gadget

爆曬電
升邊隻好先

睇你鍾意玩邊隻架姐
再唔係咪升哂上lv7抽gadgets

依家無課了
有冇邊隻係幾個模式都全能型？

Iphone 係唔係開個新既Supercell ID 就可以開到新帳號？
想玩2個account

個人覺得emz唔錯

Emz 同bea

係

想問下 配件係埋每場用2次就可以無限用？ 今日玩左一場用左2次 再入場又有三次用

應該大多數都係每場三次

全部都係一場三次

遲D官方覺得邊隻英太強勢，就好可能nerf 到特定次數

你哋仲係唔明我問緊乜 我意思係話如果每場淨係用兩次 咁就可以keep住以後都有得用 一場一次過用晒三次就會消耗咗佢
唔知我咁樣理解有冇錯

咩啊舊野跟你成世㗎
無論你用幾多次都好

永久持有 一場用三次

武裝並非消耗品，每場限用三次，用完舊嘢唔會消失，無限次使用

點解我有個角色 用完三次消失左

一埸最多用三次，冇可能消失

應該係之前PSG活動試用

大力推

新手有冇咩建議 係咪冇幣拎都爆獎杯上500 先

有冇SOLO撚單排3V3上到2萬盃
打到有D心力交瘁
上季上到萬9 今期又打唔返上去

Max sp1定sp2好d？

單排3v3真係好考運

好驚過萬勝場都未上到兩萬

如果齊角20k 唔算難

魔王MODE用JACKY勁到痴線

偏科嚴重

回彈慢哩個缺點都冇埋

開始玩果陣已經知自己唔鍾意SHOWDOWN
運氣成份太重

睇巴打戰績真心勁
我玩果陣仲係SHOWDOWN 轉圈期 果陣比人陰完就冇打過
唔知依家仲有冇轉圈

有必要時要轉圈等機會

睇下我點1打6😂

都幾冇癮
收哂圈鬥快出手
所以話好睇運 又要睇對家陰唔陰你

單排3v3 除左bounty 都應該幾好升(rank 25 之前）
至少600 前難度都仲算易，所以只要齋角20k 真係唔難
如果你被迫每隻要上750 先有20k 既話就真係難搞，淨係撞對面係3 排都夠你輸 唔solo 轉下玩duo 可能會有幫助你推

我足球狂魔
應該8成都係玩足球
單排其他MODE都太易炒車

showdown 茅技術既

如果有興趣可以去youtube 睇下建盛
佢都係踢波main 同埋真係踢得幾勁，睇下會唔會有d 啟發
踢波同gem 都算無咁食組合，好多角都岩玩

同3v3 比絕對認同戰術含量無咁高

所以我淨係玩showdown

街場真係會累死你 咁辛苦上到900杯 一輸就輸幾舖

愉快過便夠 都係求夠開心

點解你地有咁多野買 我嗰個係咁

之前PSG全角色有試用？
我以為自己記憶錯亂
抽完唔見咗

psg cup開埋gadget
你有隻英入場 就算你未買 系統都配埋比你

鍾意玩Brwal Star 既朋友，可以加whatsapp 一齊組隊衝分唷

Lag能到

你係群唔係咁講架喎 垃圾假膠

有無tg group呀？

Tg group

盡量推咗一隻英上level 9先，
等比 star power，
同埋開箱抽英
季尾可以的話就推上550盃，有獎勵

玩得太廢驚雷到人俾人屌

秒

迪sir成日jer住我

睇個人喜好啦 你鐘意玩坦/射手/投擲類
坦就熊仔/shelly/darryl都幾好玩
射手就penny/jessie易上手d
投擲就barley

西瓜哥幾時教我打BS

我6千盃點教你分享下都唔要jer我

教下我打heist同seige 呢兩個mode好難打

個人鐘意玩Jessie ，又有塔幾好用，
不過都係睇你個人喜好啦

下個月係咪又出新英
係的話我唔開大箱住

大細箱機率唔係一樣架咩

係啵你岩

好撚癲

想問下商店只雀抵唔抵課金買

呢排開細箱係咁中角色

碧兒 世界第一

咁叫勁
showdown keep住唔拎第一就做到啦
呢d戰績你單排3v3做你隊友你就知乜事

Max又變返廢

分身係咁抽到gadget 正身淨係得錢

好撚Inch

代你講出心聲

冇打開SHOWDOWN
不過覺得自己7K場3V3都冇2萬好廢

剩幾錢?

一係上多幾隻去7

一係谷隻6上9先

2.9k場3v3
依家12000 請問咩程度

你玩左幾耐先
依家唔算難爬盃
我玩果陣贏+5 輸-5 好似白打咁

+5-5 果陣全500 既好似仲勁過而家d 15, 6k

而家好難評

依家每隻上500都16000up啦
易升盃左好多

師兄不要緊 我3v3 8千2勝琴日終於2萬盃

睇championship challenge幾多win仲好啦

都係
我覺得勁既人最少都有15 wins + pp 黃字
總盃wfc 除非你30k up

鐘意玩膠 推薦咩角色？

得14win，未齊角，希望下次推到15wins啦

el primo 儲大拎10gem 向上跳

有道理

我15win都覺得係運氣，psg得2勝🙈

psg得2勝差咗啲喎，純野排？

Random街場

psg算多人9勝啦

咁難怪，psg如果搵人夾再加是但兩個用emz同jacky應該冇腦9勝

琴日岩岩新玩留名

發覺尼排都愈黎愈多人玩 brawl stars

好感動 終於第一隻 rank 25

用piper 打bounty 打左成3個鐘

唔係靠食雞升

showdown 太on9 運氣game
duo 有陣時 咩都無做過就第2 圍毆之後完

邊度見?

感覺上囉，見都多左人問一開頭應該點玩

玩左兩日覺得好正
特別係依家home office咁悶

有冇岩岩開始玩既一齊揮下手

玩咗兩個星期左右

Ht post bro?

咦 相認

得閒可以一齊玩

19000分都咁多弱智
PP得600分

夠Gem都唔返屋企

足球撚好想要新英
封住自己個龍

已儲600幾箱抽佢媽媽

又出新英

remodel

又學到嘢了 勁能到

睇完之後今日PP3連勝,好𠹌勁

今日pp solo 玩膠都用下腦

好似話10 號出新角 要儲箱既就儲多陣

訓左冇睇 Pam有skin未

出了

你訓多一年後可能都未有 Pam skin

好掃興 6000盃講下心得都俾人笑
以後唔分享了

玩膠同笑人係唔同的

綠牌有咩特別

實力象徵

咪理佢地啦

6000 前面打漏左個2 字

新英個大技成9秒咁長
踢波咪可以撳住敵人係龍門強姦

唔係
係打漏左係後面

唔係
係將2打錯成6

我8日

u win

唔知破牆技打唔打得爆

打得爆
同普通牆一樣

7000杯得19隻英 0史詩0傳說想棄了

今日一樣

有jacky？

jacky=傳說

新手玩左幾日 點一齊玩有冇id

啲英玩到悶

sad

我15000嗰陣都差4隻英，最近先齊，有fd2萬都未齊

我fd 5000杯已齊史詩好嬲

都要勁先有用，齊角廢，一樣比人吊到飛天

運氣既野黎果陣擋都擋唔住，樓上師兄們頂住

HELLO
請問有冇人今季衝星光聯賽未齊人?
我上季1000分,而家271

呢隻game真係唔可以連Wi-Fi玩

街場starfight未試過連嬴三場

街場唔係掛機狗就on9仔
利申萬五

隻game會唔會出得太多機械人

打星光有咩技巧打得高分d?
今日搶寶石一勝兩負

睇隊友
你打得幾好都未必包你嬴

有fd 就同fd 練, 無fd 就放大鏡
排街預左唔輸晒3 場已經有賺

同隊友打輸左，屌佢配條2萬盃既人比我打on99
排街場反而贏

咁你有冇試過排街場隊友搶撚哂D GEM之後夠10粒又唔肯退,跟住死左反敗

有冇人知雙倍金幣逢星期幾有

有無人一見到隊友係泡菜人 已經打定輸數

直線向前行自殺幫人刷大技
死完再繼續loop

呢d event都係逢星期5

泡菜隊友有時都會贏到一兩場
但俄文隊友個名仲有呢隻字[Блядь](咁上下) 真係未試過贏

真心打得耐覺得
最撚廢既唔係泡菜仔
係印度仔

見到泡菜仔心態通常都差，但廢黎講應該印度文同佢啲fd 廢啲

都唔知係咪印度啲wifi收得唔好定咩，成日都行行下就企咗喺度

技巧咪係搵兩個隊友打
平時啲場嚟冇咩特別技巧

琴日巴打隻沙王好C, 點做到的?

隻火災勁啲 一個carry成隊

師兄咩clan，冇腳?

Mr.P有冇nerf過?
最近抽到返黎,好似好難俾壓力人

有少nerf
但而家都仲算勁

生仔慢左

大nerf 啦，比起一出果時

抽到果d gadgets全部都係冇咩用

幾好玩

nerf左大技出兵速度同普攻射程

49 gem 2200幣抵唔抵屌

gem一係買幣一係買SKIN

覺得幾抵，即係50石2個超大箱，不過都要睇你推到咩階段

好彩今次有留到幣

今日三場Heist PP贏曬

輸q晒

8700盃
啲英升到20lv左右就好難再上
成日比街場累死

慢慢黎啦，可以揾下隊友一齊打

等陣係咪有championship?

好似係

Lag就唔好玩啦 成日match到d行下企下又唔打既人

原來係有比賽直播only

係 我都係問緊april final
應該下星期先有得打 儲大token之後抽新英

體諒下紅WIFI人士
佢地好慘

而家BO有武裝打ROBO應該好勁,有冇人試過?

講起就嬲，唔係roboto而係今日3v3星光
條友玩BO，一開始豎個圖騰出黎就成碌木守係附近，真係打到炆

遲啲係咪會有新英？

17 秒先滿大wor
打到黃色機械人3 秒就爆左你個箱啦

儲大咩?唔係加快回彈咩

下星期五出

Thanks

係儲大

次次上到700 盃就上唔到 750

650 上700 就好鬼易

街場

理論上+8-7同+8-8冇乜大分別，但心態上就覺得難升好多咁

700上750睇運多過技術
睇陣容同你有冇撞雙排仔
垃圾SC 硬係要將單排GROUP落雙排度
好地地3個單排仲好打 雙排多數親友團 廢撚到仆街

終於有emz 武裝買, 輕鬆上750盃

但雙排唔夾單排仲可以點group

終於全部升到Lv9可以買Star同 Gadgets

琴晚半夜諗住上25RANK
740盃跌到640 就係場場撞雙排

點解今次冇箱買

其實芽芽都幾恐怖，入面果粒係冇樣種子黎

我意思係雙排二缺一點都係拼落單排度 巴打唔好彩撞到啲廢嘅親友團 但好似同SC垃圾無關

Rosa隻野黎

都係既
但我700佢MATCH埋D 500+400比我 打對面3個700 公平咩

咁又真係仆街咗啲

原來而家弱智都升到10000盃

啱啱玩返 係咪每隻英升上500先？

紅色星幣點用最抵AR？

大家賽季完左賺左幾多星幣

真係垃圾GAME黎

睇sc幾時改

騙徒嘅手法真係層出不窮

但見到另外嗰隊臨死前瑟縮喺中心點等死 唔爭氣睇到笑左

太易升喇依家

鮑魚

平衡更新

CROW同EMZ改少次武裝

今次balance change改左連續五次毒後scale up傷害喎

咁雙排個group都幾慘
下下match個700 同對面3 個700打
佢哋仲覺得唔公平

SPIKE 2星BUFF完之後出唔出得返場

都幾勁 我未用過原版 好似話原版最曲線

呢排6-700盃場成日有呢堆 今次好彩係對面

原版勁啲 依家都ok啦

而家幾好，平衡到 1 同 2

一路都唔鐘意用1 依家可以用返2 之前nerf得太勁

El Primo 邊個skin 最受歡迎
熊仔 定 皇冠 skin

因為做discount?

想買其中一隻skin

熊仔個打擊感同音效都唔錯，皇冠衰在150鑽但冇特效

我想問吓係咪有WhatsApp群組？

同問

BIBI BUFF完跑速加埋SP1 火箭咁撚快

屌佢老味執柒左佢啦supercell 個matching不知所謂
五百幾杯場配隻百幾杯仲要無underdog
屌你老味打黎都哂時間
打star power對面隻隻兩萬分
我呢邊就個個都得一萬鬆啲分
真係屌你老母個臭閪
整matching system個班人幾時跳樓死

我都覺得佢個underdog要包埋match到兩隻低盃同埋同對面隊盃數差異太大
想當年屌matching屌豬隊友
會比人屌你打街場抵死

屌依家想打3V3 起碼600先有正常人
500分 Mortis打siege 想點

真心 700分都有弱智
打showdown明知隊友行開左仲要去同人搶power cube
搶都唔係問題 但係大佬咪撚拉幾隊人過黎啦屌
自己死咪算 係都要拉幾隊人埋黎 你估我葉問一打十咩

屌柒哂D雙排仔
你6-700帶D 3-400既擺明黎送頭
最慘佢自己700都唔係勁 一入場爆哂兩條線

尋日諗住升BIT8見到POCO打金庫

任何有機械人mode 用mortis 都係大仆街

玩robo
撞過幾次d撚樣等你ready晒
即刻轉mortis開波

好似話依家係全盛時期嘅75%

大家留左幾多個箱

得返700 之前開左啲換錢買配件

仲有一個鐘出新英

9大箱25個細箱
3個gadget 1個starpower 1隻新英
開心

齊英繼續開箱係有回報的

新角踢波賤撚到

冇星好似幾廢 唔識自己爆

得錢算唔算回報

有時會彈牆都唔爆

而家最缺錢

好快你就覺得錢係最垃圾 乜都做唔到

射哂D箱唔中 好想要新英
雖然得幾十個

30 箱有個gag 算係咁

我講招大封死個龍入唔到波

屌一用放大鏡搵人打power play
一入去仲係牛，好地地
之後換撚左mortis

以後見到啲辣殺送頭隊友封住佢地唔俾佢地出黎先

1場2隻牙你老母,入左一球之後輪流封住對面龍門封到完場

你地新英升到幾LV？
我得7LV

100個箱都唔中

新角 好撚勁， 又遠程 , 打唔中人又會鳩彈，重會爆範圍， 個範圍大到好似炸彈佬大技咁

180細 12大唔中

有starpow先係，冇既話有啲難用

岩岩足球對面3排 JACKY MAX 新角
諗住比對面屌打 點知隻新角封撚住自己條路
比我地POKE死

牙牙1星真係好撚癲
見人用黎踢波1個打哂全隊
本身個場已經幾岩牙牙

係咪咁樣

其實封成10秒先完真係唔撚使玩
又要等佢nerf

慢慢poke佢 poke到佢埋牆角

一nerf肯定得返幾秒都無

5秒啦

街場連到兩條友大家又夾得幾好
連打6場贏曬
不過隻Rosa上800就走左

有無邊隻角色嘅武裝係一定要入手

FRANK,烏鴉?
EMI同GENE都幾勁

jacky

其實好多隻都好有用

Nerf過嗰啲就係勁嗰啲
Crow emz gene jacky
完全係針對角色弱點加強
有同無差好遠

屌那星隻新英招普攻根本亂扔都中
範圍大到

新英1星踢波今日張圖開場必中咁滯
開埋大JACKY仲可以隔牆打人

放開鏡啦

牙佢老母會唔會太痛
1400一下手又長 炸到出唔到門口

emz係？

噴煙果隻殭屍MK妹

sp1 爆果下大範圍到

有無人知Championships challenge 有幾多人贏到15場

又輸金庫

開場必中咁滯

lag就咪撚打比賽啦屌屌屌屌 死全家 佢自己就五肢斷裂 百病纏身長命百歲

之前有數字睇
第一屆係3敗就完
好似得兩千幾人

有冇人個畫面黑左

第一個MAP就輸左3次

拍到班垃圾真係嘔

D模組變左黑色
頭先有場隻雪莉全黑 以為新SKIN

jessise個武裝真係好屈

芽芽太屈
又遠又高攻 踢波封人龍門之後再輸出

有bug 但唔會fix 好似話重開就得

其實幾型

完撚全同意

今日championship用放大鏡組隊
同隊15000分左右 最後贏15輸2
後尾睇返啲對手好多都20000分以上
有場對手成隊24000以上都贏到
唔係話15勝有幾勁 係平時啲隊友幾撚弱智

屌我成個場黑撚左 連個波都變左黑色
搞到連輸兩場

竟然可以連續三場配班新手俾我
垃圾game

咖哩字個班真係特別廢喎 拍親都冇邊場贏

24000以上其實有時間打就磨到
見有d人剩係屈duo 成堆30rank 但打3v3係小丑level

3v3冇返5000場都有機會係伏

其實要幾多盃先可以打champ?

≥0
唔用放大鏡或者同fd打中硬伏

新開左個acc冇得打

13:4

Lm
上年暑假開始玩無玩左幾個月而家想玩返

比兩比隻3千幾盃我同人地兩隻二萬幾杯打撚咩

除非你想練EQ,否則都係用放大鏡啦

最後幾多勝？

12

都唔錯啦

唔錯啦 無人夾solo上到12算係咁

第一次用放大鏡兩條友好撚勁
終於15win

BO 終於有新skin

必買

如果而家先開始玩會唔會太遲 ？

巴打加油

踢波用8-BIT係咩態

呢個我都想問 係我唔識用定其實8-bit踢波真係有優勢?

我覺得如果分哂工 佢負責poke都ok
不過當然有其他更好選擇 只係未到上唔到場

我成日打街場見到隊友用佢

但今日個場明顯唔啱佢POKE

我對8bit 都係有偏見踢波見到一定屌出聲先

究竟新角招大係點計範圍?

有時爆得4格
但有時連爆8格

btw打duo可以用枝踢人出圈
同踢ball個陣踢對面hold住波嘅角入龍

cls新英招星技會唔會太屈
範圍大到, 仲要1400攻

你叫酒保情何以堪

仆街改名只可以改一次

差一格連牆就會生埋去
我都試過用牆推對手own goal

回彈仲要好似快過佢
等nerf

不過新英打唔到近戰 要計反彈先有機會中

雖然佢定位寫support
不過作為thrower怕近身好合理

招戰友 得閑一齊打brawl ball
目標每隻角色打上800 杯
有意tg
@Universal2008

簡Mortis 公主個啲都屌出聲 10個有10個都係廢
唔好同我講yde

個個thrower都打唔到咁濟架喇
一比人埋身都死硬咁濟

barley幾時肯buff下

想問下有無戰隊入？

係隻新野癲姐buff 都buff dynamike先

公主睇場啦
有個好空曠既就算係街場都做到下野

barley其實依家都ok
只係新英太勁一對比搞到佢好垃圾咁

個store日日都冇嘢賣
已經抽唔到 想買下gadgets都唔得

dynamike點解要buff
正正常常wo
係打唔掂mortis姐

打正常人比人當狗咁撚

Dynamike得機甲用得下 正常真係比人撚狗

見親對面有炸彈仔都嘴角上揚 真係10 隻得1 隻係玩得勁
至少佢個gadget 可以buff 下

超級寶箱4個 139石 其實抵唔抵買？

可能我太廢
用親rosa都比dynamike剋住

長遠計雙倍一定抵啲
但箱就即時享受
睇你課得多唔多

matching真係好on9
成日match埋一萬鬆啲 0團隊意識 永遠只會打自己mark個個

小號得shelly同penny 成功打到pp#232

我諗踢波要畫個禁區，阻礙物冇效先可以玩
隻草招技點改都係屈晒踢波

有新update 可以customize control

你廢才這樣言兌

你炸彈放自己前面,mortis要殺你都好難全身而退
唔識玩個堆MIKE應該係有彈就放,搞到間隔太大封唔到位,
識玩個D會儲下彈,唔會鳩掉

西瓜好勁

廢才只能靠PP來打飛機

飛機都無得打表示:

原來玩左差唔多兩年先總共玩左1000 個鐘多d

Jessica 用SP1/2好

撞到嘿一子本人
原來咁低盃

嘿兄弟全部都係玩得麻麻

差D輸
D人一見到呢D名就衝哂過去
我1V2爆線

逢親遇到呢啲名同team預定會輸先

點分本人,好多同名人

撞到兩個日本仔 雖然得萬零盃都幾好意識
650升到800先輸得一場

瓜哥，啪啪啪

gem grab
piper 上到800 感動

呢個係限量版高級飛機杯黎
唔係人人都可以用黎打

set掣個度set完冇得試個gadget係咪on9

幾盃?

扣多少少，或者可以走住用

而家得個畫面好睇0作用

偶像

亂鬥英雄們，大家好！

我們即將進行一次維護，
維護後將實裝英雄角色-芽芽平衡性調整內容：
📍身上罩有無敵盾的英雄現在可以摧毀芽芽的超級技能「自然屏障」生成的荊棘叢。
📍芽芽的武裝配件「割草機」提供的治療效果從3000降至2000
芽芽的能力之星「種子大爆炸」提供的爆炸範圍加成降低50%
造成不便，敬請見諒，感謝大家！

終於nerf🦷🦷

冇得足球玩禁室了
不過都合理 可接受既nerf

招大踢波冇咁猖狂
但粒星細一半好似太傷,應該得保力咁大

粒星少左一半係咪仲細過保力普攻

本身個範圍太唔合理

咩呀....粒星加範圍咋嘛

但仲可以用黎封自己龍

其實無敵罩破牆某程度上都唔係全nerf，封住自己度門擋咗一球之後隊友又可以即刻出返黎

封自己門如果隊友RESPAWN緊,都未必阻得切

好過禁住人黎打啦冇爆牆完全無解

岩岩試好似得？

本身成個炸彈仔招大咁闊 真係痴線

你Shelly本身有冇gadget?

Yes

即係要shelly有gadget先有得試

咁膠
印象中佢試用功能，都無得試埋配件（未抽到的話）

有冇人有睇開娛百狼人殺

09打 Brawl Star

crow用1技定2技好？

我覺得3v3 用減人攻
showdown 加自己攻

宣佈SP1 MIKE全部比狗屌
成場自己彈下彈下 又炸唔中人

個matching system膠撚完未
3隻Power1對Power6, 7 仲要有隻crow

傻閪遊戲

6300盃得一隻epic
想棄驚

到你10k 果陣應該連中

真係會咩？

其實係你太快6000 盃 慢慢玩可以7000 盃就齊角

BO 型到

已入手
bo d skin 太多型skin 分d 俾其他角好唔好

型呀 150抵買

買左

唔知會唔會同服
到時究竟韓仔仆街d 定俄仔仆街d 定中國仔仆街d
唔知光復香港之類既名會唔會全面封殺

Pam: Am I a joke to you

大陸唔係唔比全球同服咩
可能到時整個獨立SER比佢地

係就最好

最好韓仔架仔都整返個獨立ser

夜晚D韓仔係咪CLS
1場隊友掛機淨普攻唔郁
1場對面拎到波射入自己龍

遇到韓柴真係行得走得+唔射入自己個龍已經贏左一半

想知逆風高飛真係有得贏咩 打少個咁

有冇巴打買咗Bo隻skin

一出即買

如果果兩個都係玩開只係抽到新角所以高飛就有得贏

點解咁難中英 而家廿隻都無

勁既日本人其實好多，世界top榜都好多架仔，反而top既泡菜就真係好少

32強落敗
打天殺的czk 幹

今次boss fight 又有得用bug卡死boss

how?

用痴漢拳王一野扔隻boss 落d水池位

不過而家係咪無得再拎飛仔

今星期boss fight有bug
有無巴打有el primo gadget？又有ticket event？

同求
玩左冇耐而加先打expert 但唔想輸

我有朋友carry打到insane 3
但佢無飛了
所以想係度搵下有無人有

1. El Primo gadget
2. 有ticket淨

痴線打場gem 打左差唔多5 分鐘

乜撚野配對

我贏過，700分場

似係575帶新手朋友

我仲有9飛有冇人Carry

有冇人過到insane 15
卡左10次都過唔到
隻boss啱啱變紅已經出十幾隻金槍手

我有去到insane 15卡關 有冇人過到

我EL有GADGET

掉完就BUG到?定掉去角位?

識玩了

係咪因為個BUG,開箱冇飛,SHOP冇飛賣

上次講左話cut 飛仔event 已經無得再拎飛了

點解D人拎哂GEM都要衝上去

岩岩先Insane 1有冇el primo carry
有10lv nita

有冇巴打EL PRIMO GADGET

insane 9以下都可以幫手

巴打係咪有primo可以幫幫手

係,不過而家玩緊骰仔

FREE NOW

麻煩哂
等你 XPTHENYR

求carry 未到insane

ADD唔到
你ADD我ID
#R28VU029

你爆FD

我都add唔到你爆左Fd request

再試

咩名?

Lagom

ADD左

你開場邀我,我冇飛,只可以打INSANE9以下

Add me need your help #20R98GP9L

I added u my name is Marcus

打錯左

多謝carry

今日好開心終於過到瘋狂II
仲抽到芽芽

係咪要屈到隻野喺嗰個位

哇今期最高盃上到4萬咁癲

唔怪得突然個個都打到insane II以上

牆邊都得la

最近呢兩日開個game要成10秒 入場又10秒 又delay又lag 到底係我問題定sever問題？

呀我真係屌你老母，連續兩場撞到同一條友，第一場當你唔知個bug，第2場點都知喇掛，死都要拉去隻大佬拉左分幾兩分鐘，搞到最後打唔贏，真係痴撚線

四萬幣？

CLS

bug左隻大佬，有隻8bit次次出大都出係d熊仔同el primo食唔到既位，又係d咩戰術黎

點解無派彩star points

朝早中寶中左史派克
晏就用星徵買大寶中鴉

而家star point 點計法？
減500杯？

我都係， 你老味game 都入唔到

之前好似話做過d 改動而家未必人人即刻收到結算
可能最多會delay 24個鐘咁上下

利申：未彈結算

今季算打多左都係得5千定6千幣
打pp好撚過

真
諗住全部keep 650 就算 重置都係減25

我今季努力推分都係得3000幾star point

請問仲有冇el primo carry?

打到去Insane XII 之後好難擾，有冇nita carry?

而家你地點夾，同飛機?

臨時拉埋一齊而已 冇刻意夾

輸咩mode

問飛機哥 他有份打就輸

係咪得我入唔到隻game

早洩

迪基唔係用自己?

免費飛bug好正，但打到 in 10都開唔到新角

打到insane 15求nita carry

有無人試過呢隻好唔好用

點裝

咪就咁痴上個mon 度

之前有個巴打用類似但淘寶貸一般

有冇人有入之前呢度d p牌仔開個wtsapp grp

新手留名

有咩花生

我都買過粒20蚊感覺麻麻
所以想知呢粒會唔會好d

呢個配搭打duo幾賤

有條友季季都要追全部英650 剩係打duo 龜到完場個種
之後成日係grp報自己輸幾多分輸幾多分三分鐘就報一次
試過用網頁版wtsapp fullscreen
成頁都係佢自己係到報輸左幾多分煩撚到

關唔關你事牙

得閒到咁

知邊個
利申喺個WhatsApp group 入面

PAM改模組但仲未有新SKIN

究竟拎MORTIS打金庫乞人憎D定打SIEGE乞人憎D

點解打街場的隊友咁7
打到自己都有心機再打
自己solo 重好

踢足球用8bit運波係咪想報復社會

兩個英文字母個條柚呀
真係煩閪到嘔
無人想知 得佢自己向到發洩又爆粗

我直接買左單邊手制，所以唔知

佢本日記咁

仲有4000個雙倍，無左用卷守金庫，幾時先清完

而家冇左廣告點儲金幣

姐係點

玩solo 點先可以連輸十場
求其搵場龜草毒死都唔駛扣啦

好耐之前未global嘅時候係有得睇廣告 然後選擇double獎勵 可以揀錢或者揀電 beta開始玩就會知係咩一回事

你連輸咁多證明你實力唔係個到囉
去返下面打 贏下咪幾開心

已經開始半放棄隻game
由佢啲英不斷結算慢慢跌落525
一黎冇咁時間玩
二黎屎忽痕想玩果陣
對住500盃場真係feel到果種遊戲既樂趣

好撚煩 好想兜咗佢出group

無人想知你邊隻未到650
無人想知你輸幾多舖向到爆粗
有無人讚成兜佢出group

巴打出下聲啦

佢煩到我長期mute咗個group

我都mute左

1000金開 gadget
4000金開star power 那有咁多金

Me棄下回下鑊又棄下回下鑊
今日先中mortis
28/35
2D 開始玩

咩叫2D?

即係global launch 之前

巴打我熟你個名

今日特惠出39石買1400幣 再加雙倍代幣活動係唔係好抵

買左1400 +1000
跟住無左 應該點做

用牛踢波，一開始個隊友就打9我

有冇人知幾時先係最後一次ticket event?
想party hunt打一票算
留返d票打其他

至少都有下次更新先知

jacky 係咪sp1好過2

點會

2好啲？

2減傷硬D
1反傷個圈仲細過佢攻擊範圍

原來有距離限制

反傷個範圍都唔知有無bo gadget 咁大

係咪要今個活動用晒啲卷 5月就作廢

我都想知

今日個showdown場咩事
勁多人喺度轉圈

屌，差唔多兩萬五盃嘅架仔垃圾，一開波就不停入自己龍，正一仆街仔

迪基巴你團友

可能輸到傻撚左 要報復社會

個新角真係好屈

star power 2000姐
玩到後期你會講咁多金jm9

多數都係2好d
1個範圍仲細過佢自己普攻

一連兩日shop終於出芽芽sp1同企鵝sp1
芽芽sp1仲係好大，一樣咁勁

Shelly 個gadget 買唔買好？
好似幾好用

而家好左好多啦,一出果日見建盛有星踢波
除左有場紅WIFI輸左,上到500係全勝

2萬5盃都咁癡線 睇唔透

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

我萬七都你得32

最近多左好多 鍾意入自己龍既仆街

隻Sprout 一有大就圍撚住我 點玩

踢波就一定2

bountry 有用1空間?

bounty 都用2 掛
反得果少少傷邊殺到人

減傷好好多

可能咁啱啫

Bo買左陷阱暈兩秒個SP，即刻變左好撚好玩

亂鬥英雄們，大家好！

我們即將進行一次維護，
預計維護內容如下：
📍增加部分地區Supecell ID加好友的功能（德國、法國、土耳其、義大利、波蘭、烏克蘭、哈薩克、荷蘭與西班牙）
📍再來一場的功能將不適用於有重複英雄的隊伍
📍再來一場將改為總獎盃500盃解鎖，而非150盃解鎖
📍艾爾普里莫將不能再使用武裝配件拋摔受無敵盾保護的角色
📍修復導致機甲首領在團隊首領戰卡住的問題
📍修復團隊首領戰沒有入場券卻能進入的問題
造成不便，敬請見諒，感謝大家！

再來一場將改為總獎盃500盃解鎖，而非150盃解鎖
呢個有咩為

我諗佢想令班高手多D打街場
雖然都可以同好友組隊

Golden Week Event?